以後比老師問點解做錯。。。

係咪可以答不評論個別個案
遲到 逃學 出貓都work

等老師慢慢周